陳同佳新移民有特權殺人、有小農DNA

啲人仲講緊咩「不能處理台灣殺人案」。
其實陳同佳天生就有特權，
好似施君龍咁。
而且，香港近年好多兇殺案都係新移民，
同人口比例比較係高香港人幾倍，
咪又係繼續日日150個。
成日幻想 fact check、一句 KO，唔醜嘅咩？

最慘係死者屋企人，生活喺殖民地，
被人謀殺（兇手淨係認誤殺），
要公義反而要哀求啲邪惡嘅殖民者，
明明佢哋製造出咁危險嘅香港，
有份殺死自己個女。

甚至做咗白手套、白 condom，
賣完都係都係得個吉。
甚至比人鬧埋投共，
但因為佢哋係香港家庭，
殖民者出賣佢哋係冇代價嘅。

（先假設兇手話咩睇完綠帽片段「嬲」到殺人係真嘅）
死者都好慘，
如果陳同佳唔係新移民，
你話淋滋滋嘅土生土長香港男仔又會唔會搞到殺人？
好可能根本冇勇氣、動機去要求睇片。
亦好可能會相信女朋友講嘅嘢，
一知道就搭飛機返香港，唔需要「睇證據」。

係中國人有小農DNA，
唔明白原子化嘅城市感情生活，
唔係佢鄉下老母教佢嗰一套，
先會執著呢啲嘢。

呢個先係最恐怖嘅地方，
即使一個新移民小學已經嚟到香港，
好多方面都同香港人無異，
但係有冇家教、係咪拎得起放得低，
冇得呃嘅。

小農DNA總會喺最關鍵嘅時候現形，
大家小心，唔好死。